有時做貓仲好過做人

都唔係有時架喇

隻貓笑到

流浪貓唔同講法

會俾貓義工做架

捉

俾著你都笑啦